有無因航員工講下咩環境?

其實眼見唔少人以做空姐空少為榮
人工唔高 郁d又裁員凍薪

咁人各有志既，可能覺得咁樣算係免費周圍去掛

可以周圍去,好兔廢青都好鐘意
特別係HD,ASSHOLE GRAD果D

CX 非前線職位 overlap 又互相瀉膊
利申：非因航員工，但工作上有接觸

HSBC 又係，業績一差就搵人開刀
但呢兩間係香港打工仔至愛

今日走左好多iT狗

依家真正做IT野都係得 vendor, asl, hp, ibm, cx就算把啦，好多都係冗員

it聽聞係外判多